三點維權 慢必陳志全泛民初選舉大搜捕獲准保釋後再開咪！ 慢必親述涉顛覆國家被拉 同過去拘捕大不用！

#戴耀廷 #立法會 #顛覆國家

【LIVE 直播】
三點維權
慢必陳志全泛民初選舉大搜捕獲准保釋後再開咪！
慢必親述涉顛覆國家被拉 同過去拘捕大不用！
香港國安法係中共人治 法律常識被KO人權自由等施捨！？
D100 三點維權 (慢必陳志全、霸氣哥)
20210108

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE 直播】慢必陳志全泛民初選舉大搜捕獲准保釋後再開咪 親述涉顛覆國家被拉 同過去拘捕大不用！香港國安法係中共人治 法律常識被KO人權自由等施捨！？D100 三點維權 (慢必陳志全、霸氣哥)

警方周三（6日）首次引用香港國安法中的第22條（3），即阻撓政府履行職能的條文，大舉搜捕53名民主派人士，指控他們組織、策劃及參與去年7月的立法會泛民初選，涉嫌違反顛覆國家政權罪。被捕者包括法律學者戴耀廷、負責協調初選的民主動力召集人趙家賢、副召集人鍾錦麟和司庫、美籍律師關尚義，以及初選協調人區諾軒等六人；其餘47人被指為參與者，分別為多名民主派立法會前議員及現任區議員等，消息指正被還柙的快必譚得志及服刑的黃之鋒亦在獄中受查。民主黨胡志偉調查期間自揭仍有一本BNO護照未交出，因而被指違反涉於去年7.1煽惑他人參與、組織及參與未經批准集結案的保釋條件。胡志偉周四( 7日)被提上庭後遭還柙，案件周五（8日）再訊，控方反對胡繼續保釋。主任裁判官羅德泉聽取陳詞後，撤銷胡的擔保，即時還柙。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

相關影片:
1. 泛民林卓廷戴耀廷楊岳橋黃之鋒香港國安法大搜捕！林卓廷助手親述立法會初選舉變顛覆國家政權罪經過因由！中共拉齊三大眼中釘 一網打盡民主派！D100 風波裏的茶杯（主持：梁家權 訪問：莊榮輝、鍾劍華） ()
2. 【LIVE 直播】泛民立法會初選舉中香港國安法顛覆國家政權罪 中共斬草除根！基本法唔再保障立法會議員審查財政預算案？黃國桐拆解點先算有犯法意圖 香港人呼吸都有罪？D100 三點維權 (黃國桐、霸氣哥) ()
3. 戴耀廷泛民初選舉都犯香港國安法顛覆國家政權罪 立法會議員依香港基本法否決財政預算案都犯法？特首林鄭月娥董建華都試過癱瘓香港政府運作！D100 左右大局（主持：李慧玲、林兆彬） ()

D100 香港:
Facebook:

#戴耀廷 #立法會 #顛覆國家 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？